(左膠+女權力量) 禁條女落地張相真係要搞大佢

從相中可見女行人：

- 藍衫
- 手機
- 水樽

有幾大威脅可以令到警察用咁大武力對待

定係香港10點後岀街都當暴徒
正式進入戒嚴狀態

條女影多咪影下相 口頭再屌下
嗰個位無乜人 敢一個人衝突襲狗咩
係嘅交片啦黑警 唔係人人衫上面都有cam咩

我DLLMCH 隻揪啊！
放低gear簽生死狀
全港市民同你隻啊屌你老母！

女權撚今個月唔見晒？

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

Push

女權l淨係有著數個陣出黎拎下著數
呢啲無著數點會舖頭

做野做到燥底 出出火係咪唔得呀

班女權去撚曬邊？淨係識爭取女增多女厠？

依個月死撚曬，突然覺得女人“公平”咗

文字應該加返“男性”二字

風雨蘭個d 係呂雞metoo 個陣就日日上報紙抽水
上個月有條女被班狗扯剩bra 就聲都唔出

成件衫向上扯 女權無岀聲
過百飯盒無食放係馬路到 環保搖無岀聲

女權撚呢d情況都深潛嫁啦

咁多年都冇見過佢地係呢種情況出聲
左膠都不如

加英文落去推去外國？

黑警: (踢人) 你老母丫真係

Source: (02:00)

男女平等
警犬一視同仁
男又拉女又拉
冇因為你係女而作出特別對待
女權撚點出聲

push

叫bk幫幫手

個女仔可以告佢非禮

狗隻失心瘋

只要有一下非必要既動作 就可以告
例如壓人屁股都可以？

見到呢張相，好心痛

女權真係好撚廢

其實女權/平權團體有譴責過
不過大家冇關注開所以唔知

班友睇唔到架啦
淨係識分化

喂喂,搵劉惠卿,出晒名女權

推

平時me too就大大聲 女權撚去到呢啲情況會鳩縮架啦 同警犬一樣揀人黎恰

爭厠所就叻
要佢地救同性

呢個post有事主最新update
麻煩幫手推
[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝
麻煩各位手足幫推新post

方便大家睇 下面女主事再重新整理
```
我係7月7日晚俾警察禁喺地下嗰個女示威者，琴日請
「有種責任叫做堅持」專頁代為解釋過，依家再整理多次當時情況。

當時示威者後退、警察衝緊嘅時候有個男仔俾佢地捉住咗，
我想救佢叫佢捉住我隻手，
嗰陣我地兩個都喺行人路上，
跟住拉跌埋我，我唔知個男仔走唔走到，
但係我就俾人壓咗喺地下，感覺到係有超過1個甚至幾個人壓住我，
當時我只係拎住支水樽同自己部電話，
冇任何攻擊性武器同做出攻擊動作。

其後警察不斷叫我唔好反抗同問我有冇受傷，
我好大聲好清晰咁回應佢地我冇反抗、我冇受傷、
我清楚自己冇受傷(其實係有啲擦傷同屈親，
但係我唔想俾人借家依帶去邊度)，
但係佢地就好堅持要除咗我個口罩，
要我噩高頭，但係嗰陣佢地係好用力咁禁住我膊頭，
我話你咁大力禁住我我點噩高頭啊，
有個阿sir仲好大聲咁話我地依家冇禁住你個頭！咁樣

之後叫咗我起身，
有位女警抄低咗我身份證資料 (應該係壓住我嗰位)，
捉住咗我一陣先放我走。

多謝現場嘅記者朋友，
冇你地喺度我唔知會發生咩事。

當時有人係咁問我有冇受傷同叫咩名，
唔明白問名嘅用意亦都驚所以冇回答，請見諒。

另外仲有少少野想講：

#前線嘅手足你地好，
我有少少說話想同你地講，
如果有冒犯嘅我先講聲對唔住。

我冇諗過衝，冇諗過要做勇武派，
但係我同好多和理非一樣，都擔心前線嘅勇士而唔敢走。

現場唔止一次嗌過一齊走，
但係喺情況唔太樂觀，
後排退緊叫前面一齊退一齊走嘅時候
前線仲不斷叫人行返上前，
後排睇唔到前面嘅情況真係會跟住做。

不分化不割席，
但係好希望你地可以諗下我講嘅野，
保護好身邊嘅人，
不流血不受傷不被捕不以死明志。

要喺baby kingdom出po鬧女權組織先得

係推俾左膠女權組織就推外國嗰啲

一齊做

警察發狗瘟

另一張後入狗仔式都要搞搞佢

勿割蓆

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

女權撚到依家仲未出過聲

分夠化未

唔好咁講
最近太大量資料
個post推唔起就睇唔到

依個係外國應該好有noise

女權撚失蹤咗成個月

集氣推推推

唔知葛博士幫唔幫到手呢？

我諗係因為搵唔到地方入

不如po上reddit Twitter

女權呢 依個時候記潛晒水

香港啲女權組織好似都係建制

仲有狗仔式騎住女仔嗰張 痴鳩式 好撚侮辱

女權黎講

美國國會真係無得輸

要俾外國果班女權知道先有用

婦女同鄉會都係親共

到底壓佢果個係男定女先 事主話係女 你都知入面班女既都成個男人婆咁架啦 我覺得要確認左先 否則煲大左去女權果邊但柒左 以後就少左女權理

po去外國女權組織啦 呢啲真係會make noise 香港個啲就算9數

唉

淨係屌句老母已經想衝上黎打柒你
尋晚見過無數咁多次

召喚email

早兩日守廁所對住娜娜出唔到火咪周街㩒住條女砌囉

more attention is needed!!!

PUSHHH
加埋撐雞賣淫呢單都係師奶+女權材料!

整張英文版出嚟

有幾多件個老公係黑警

基本上得番女權撚未connect
連綠色和平都會抽下水
班女權撚就潛撚哂水

胡志偉鬧林奠八婆個陣第一時間出聲

去其他國家地方登報
香港登已經冇用

香港d女權冇撚用，要國際先得

有人話頂帽有紅邊係女警！

放左假盲左

唔係呀
胡志偉鬧777 八婆個陣第一時間出晒黎話「迫害女人」

其實大家覺得呢張相要搞大佢姐係代表大家個心都係想保護女性，大家洗鬼等女權L咩，一齊夾手夾腳度度佢啦

班女權呢 婦女團體呢

果個應該係女警? 上高當事人都好似係咁講wo...
不過去睇有否使用過份武力係唔分男女警的吧?

屈服係狗棒淫威之下
證明佢地既存在係共黨人民鬥人民既機器

究竟依單係發生咩事？

煲大佢啦屌
班警行得正企得正怕咩人查

女權撚出下聲

黑警死全家

Google完先知香港有咁多婦女組織，聲稱維護婦女權益，有冇聯絡佢地？睇下係咪執晒
平時d藝人裸照，巴士樓梯走光就衝出黎譴責
而家匿左入個閪度？

香港各界婦女聯合協進會（香港婦協）

電話 (852) 2833-6131
電郵 info@hkfw.org

香港婦女動力協會(婦動)
電話: 2380 0775

其他

女權西成班都on99
有利益先出黎

有人話黑警係男 有人話係女

女仔唔係要女警？

頭盔有紅邊，應該係女

推！

要話比Emma Watson，Natalie Portman知

屌 自己無關注以為人地無做
柒到

有無cam影到正面 尋晚係咁問無人理

推 要有多國語文宣

屌好撚嬲

張圖個黑警, 動作完全係狗公交配mode

出現了

no comment

推到班狗仆街死

我無野講

P

俾外國女權睇啦

平時好撚勇武，縮哂入自己個閪入面？

一齊推唔好?仲分女權撚
柒頭搞分化咪咁肉酸

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

求link/source

女權：男女平等你係暴徒就一視同人

準備打

女權撚真係好廢，淨係識出黎R著數

女權真係欺世盜名搵笨柒
平時對男人又雙重標準
依家對差佬又啞撚左咁

【聯署】譴責警察以性暴力鎮壓示威者 (性/別公義委員會)

根本之前用胸襲擊都要出聲啦
屌下人過度武力都得掛
班仇女咪割蓆就係

利伸：反女權

呢d野真係要落小器簿
D濕鳩團體再出黎鳩up就拎出黎鞭屍

我冇野講

比外國睇下

女權撚

多謝你！

仲未connect到女權閪

睇下呢個post d reply先

Send 去之前攪媽媽集會個d群/組織有無用

左膠 女權 世上最強力量

放低gear真係唔撚驚佢

我估女權果邊都唔洗諗佢會出聲
反而光復屯門佢地好似有為d雞出聲(我睇隔離post)
即係可能本身係藍絲

up

係和尚寺入面爭乜撚野女權呀 post去BK啦

其實男性都要爭取男權 禁止女警抽男示威者水
舊圖

推 黑警好撚過人過份

我無嘢講

鬼婆

Pish

香港邊有真。女權撚
成班搞到女權膠化晒就有
反而有堆同志group仲有聯署

女權組 有人查過都係紅底

我諗係因為搵唔到著數

女警去晒護大媽

好重要一樣嘢 香港女權係廢

如果要搞得大 一定係靠外國女權力量 所以首先要做係張圖嘅字要轉英文再加email send畀各大女權運動組織

小弟不才 恕我無力改張圖同提供Email範本 希望文宣組有能之士可代勞 如果圖同範本做好咗 我哋一定會幫手send 現只能提供幾個大女權組織聯絡方式畀大家 Link入面有齊email或者online form做contact

記住一定要搞大佢 要連埋612黑警扯女仔衫露埋Bra嗰張圖一齊send

Femen:

Global Fund for Women:

AWID:

NOW:

WEDO:

其實黑警有對女性作出騷擾，甚至侮辱，就算屯門單野，都有人出黎話班後生女出黎做雞依種無理既侮辱，女權點會出唔到聲

好似冇出過黎

自推
international pressure

push
香港女權消失哂

葛巴基博士唔出黎講野？